[廢鳩曼開咧第一柒]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區[1005]

成隊死老豆咁既樣

睇完個入波rp
屌你老母ddg真係無提 叻仔

樓主

Lm

廢撚到喊 吊

Slow

馬狗又唔造波又唔走位。

左右路廢撚到喊

所謂打強隊嘅form
咪又係死守放過頭跑步講到好有戰術咁
點破密集先睇教練功力

So9明顯係廢
Bruno 過左蜜月期成隊波即刻打回原形
證明個教頭係冇撚用

曼聯反勝 呢度抽一個送波衫

佢今日帶埋曼聯帽
唔忍心so9亂黎

列基朗done deal

上網可以邊度睇

M39今場包好多位

推which

普巴好撚慘

睇完Leeds 拖肥 呢場係0.5倍速定點

留名又係禁區瞓低博十二碼

lm 雖然無咩可能

ching可以慳返

冇期望冇失望

我開左post唔駛理用呢個

快速反擊都冇埋
早d放暑假啦

lm

佢唔係開錯？

見到冰都驚驚地

廢撚過富咸

占好好架啦, 望地下鳩衝都叫出到波

等睇3核
vdb+pogba+bruno

唔講以為季尾風流波 痴撚線

麥湯deep lying完全控唔到波傳又唔好

全部企定定
點入波

bruno真係好落力

右路兩個躝啦屌你老味

冰人幾時肯做gym練對抗性

一係轉踢防中

成堆柒頭響禁區頂玩九年都入唔到去

占換綠木
麥湯換vdb
快

買人啦仆街

占士條戇尻仔啲出波仲係咁

聞西上撚到去右翼
jm9

乜撚野西走位黎

fosu-mensah好炸彈

中後場係咁傳失波

呢隊波真係好撚廢

YS
推呢個

其實般奴好廢

水晶宮返得仲快, 反條毛咩

where is dalot？

文西完全唔回防

右路

睇呢隊曼聯真係虐待

真 水貨黎

再睇入球重播漸凍人真係好柒廢
腳都唔伸俾人輕鬆出波

究竟個so9上任咁耐連一套戰術都未建立到出嚟 係咪想笑死人

Bruno

般奴今場又係9傳

我曼踢第一場就識留力歐聯

rip rashy

仲衰過上季

點解要推去人堆

冰人次次都送角

白Lin 不如做Model算啦

馬達去左邊

年年都係咁loop

右閘位次次都係白lin守嘅

Ground duel success rate高過maguire

冰人死翻去瑞典做IKEA 肉丸師啦屌

冰人俾人弱點進攻

咁都冇foul

之前隔離14日，好遲先跟操

眼瞓

睇佢真係好撚危
就跌就跌咁

trashford

好撚悶

咁都唔洗foul

西班牙龍真係閪d

Dear Crystal 輸波點算好

咁都叫唔係出爭

文沙冰人

廢福有乜撚用

咁都無犯規

daddy heritage 唔撚要

響禁區出面猜得好有form

點止唔回防
仲好似驚左個波咁
冇腳好波，球球都亂9傳

般狗d缺點出晒黎

下次1001唔開post 就咪搶

艾堅遜條仆街又唔吹

廢到

經過一季時間
都係撞唔贏schlupp

出哂爭都唔foul

艾堅遜全家中肺炎死啦

牙福

贏嘅機會係零呀

Vdb上錯賊船

我睇緊d乜野

兄弟爬山足球

般狗攰撚完未呀？迷般們

馬仔左 ig中 綠木右
我都識出啦
Btw今日冇球證幫

黃啦dllm

冇撚用的

2隻閘d進攻企位想點
唔會拉邊唔會幫波唔會走位
比完就企係後場
依個一定係so9負責喇掛

郁啲都掩頭掩面，豆腐做咩

回購zaha未？

撞左一野使唔使訓咁耐

On撚9

佢d缺點就係身邊個d冇腦

攰緊

原來trashford有上場

呢下就算唔foul
福頭咁企法都唔會搶到波啦

上季輸完比水晶宮

到今日都係無進步過
bruno核心 一釘佢就唔識攻
0戰術 無走位配合 連運個波上去都有問題
後防又唔穩

80m買咗麥龜成條防線都係咁廢
究竟係邊個指揮條防線架

VDB：仆街沙爺點鳩我上賊船

曼聯淨勝兩粒以上我聽日去維園舉牌叫木狗簽人

屌linde好撚垃圾，幾時躝

木狗口中嘅迪士尼就係每星期出嚟賣笑

俾波可唔可以唔好咁醫院?

點解成隊咁撚鍾意佔中

full time bruno保姆

佢剩係留係禁區附近都唔撚知搏乜
換vdb跑下仲好

留名

根本現曬形
黎左頭幾場未捉到你路就話威

俾修咸頓破完功就冇場好波

回購 Valencia 頂住個雞頭先啦仆街

麥龜自己都搞唔掂啦

一早唔射 無位先射

占士廢， 但都刷到下角
左邊已經正選料完全無料到

問下個領隊囉

左邊密到
Shaw 只懂cup 入中間

福食屎

啲決定慢到

真係冇人識走位 個個都企定定係隔離on99

福條垃圾

福喺度時間停頓痴撚線

除左cup大位射仲識咩

閘唔識攻唔識守

全部企撚哂係度

福頭又喺度玩射龜

見到福就想笑
推完大位啦又要拖1秒先射
on9都識守

睇下成班前場d走位柒到
個個好似無夾過咁圍住個波

福繼續歐霸咁
禁區邊hold住個波 再疾下等推大位射
都係省中人

福又9 ban
明明shaw空晒

連愛同列斯都打陣地彈彈波
我地仲係波都未控到, 要長傳去前面

屌

踢得好窄 完全唔識利啲野

有少少覺得Ole鬥緊氣話俾木狗聽如果是Sancho踼James個位會點

上vdb 好過

未見過d左閘咁撚廢唔識落底

三個人塞哂係K角位

如果費sir仲係到 一定屌到成班波上天花板 真係睇到嘔血

James打右閘啦屌 人又過唔撚到

拖返出嚟射

james換vdb 放bruno去右翼算啦
一係trashford換 放james去左翼

so9 0戰術

9ban福特
9推福特

bruno成功同化

仲要成隊每隻閘啲企位都係好唔同

啲球員係手足黎

福又上頭
交波啦

出greenwood la dllm

Trash打左邊 但零過人 咁打乜撚姐

咪又係佔中
哂鳩氣啦

真係垃圾黎
睇唔明點解要2閘置中
想學pep個套？但又冇人走空位

我曼對翼同閘次次喺邊都單打獨鬥

平時訓練係咪都係咁鳩

妹

So9廢就廢啦
鬥佢老母氣
撚有實力咩

2米企5條友, 又唔走, 決定又慢, 又要上腳, 原地打圈
哈姆太娘咩DLLM

出波嚟？

用左半季就成功

都係果句 怪James 之前可以睇下 back up 佢既文西
廢撚到要James 幫佢守緊

收皮啦，成隊咁廢
俾個美欺你都無用啦

shaw傳中勁到

Trashford 企正係個波前面唔走位
真係睇到燥

agger
咁都可以兜

出乜撚嘢

左右翼都唔撚識過人，踢乜9

比修頓釘實雙核 完全露餡
之後普巴狀態唔穩 福亂黎
bruno單核 攻得仲困難

Bale official

順左幾腳福柒射人。。。

得左邊冇右邊
啲人塞埋一堆

買咩人都無用

但結果踢得差最終只會係蘇蛇畀人雞
木狗keep到盤數有賺就搵坐其位

一有人拎波 就成班企過去望

防線果四個 其實是但係意甲土超法甲前列求其搵四個人都穩過佢地

大家小心 shawb 好多人g持架大佬

冰人又撻頭

89分鐘先換

成隊都好撚廢

12碼呢球證

得文西企後當三中堅姐
梳壓上進攻

全隊災難級

講真
依隊波比哥狗教晨早起飛啦

占士射果腳

James啲射波

文西fake 9 人

一個球員着同一隊波四個Number有冇破紀錄

睇完愛華頓同列斯聯2場 再睇依場

文西最好

右路斷曬
木狗話唔洗右翼都得

文西

占果腳

有無右閘識斬波

dalot識唔識

費sir瞓著未？

佢每下都停頓太耐

Fake 起唔係問題

係fake 起前又停

Fake 起後又再停

人地都 cover 返晒啲位

福真係長期踢波都係唔用腦

占冇食飯

james 既射波竟然可以鳩到咁撚樣

肥普

James射個波都冇力

占屎射波嚟？

冇人搶點真係好on9 下下傳番出黎

占未食飯

4條友棟喺前面求鳩其掃把腳

占狗快撚D死

bale official埋

占真係好撚廢

都唔係猁狗啲嘢
隊隊波都係咁打
係我哋anti football

文西轉身

唔想踢咪撚踢囉而家同v929猜有分別咩？

文西靚過完又傳球垃圾波
好彩james空咗就射球痾尿波出嚟

換走james未

明明得兩中堅

文西最sharp

沾屎d球商

第一時間一定屌佢哋唔撚走位先 哥狗咁着重走位

文西靚喎

半場換人 唔該

80m買條咁既人
自己又廢
仲要指揮唔到條防線

跑死Shaw

文西踢右翼算啦

其實James最佳位置好似係LM

so狗都無招㗎啦
擺個vdb落黎擺大個頭搏吓吧啦

文西 rw 算啦

睇咗咁耐 shaw最正常

vdb大好前途咁就廢撚左
黎曼聯把撚咩
vds害左你喇

James呀
變返上年季初果個得唔得呀

無87分鐘點換

文西最fit

沾屎個射波柒撚到

屙尿都大力過佢

James空有一身速度
一啲變速停頓都冇

james好廢，射波都冇力，小學生咁

後備席

隊波依家係要一個夠惡得黎又有料既領隊
唔走位咁多年都冇改善 好有問題

左邊禁區角落
企定hold波 推下推下搵大位射
對面幾個人係佢前面都起腳

啲 connection 真係好辣殺

James

成隊真係無人識搶second ball
個波落到地先識望

真心想知呢隊波平時訓練係練乜鳩？

真心識教嘅話
成季半點都會識叫d閘做下overlap啦下話

條撚樣唔知想學邊個 學到半桶水咁

佢今場企太前
so蛇似想靠妹做波

少年 你太年輕了

不如比占士打左

佢打左好啲，反正福都廢過佢

大聖爺official

衰撚過村屋Wi-Fi

係
不過有契仔福就唔會去左邊

佢企太前好多場啦

shaw進攻好勁

快啲換走占屎啦屌

識斬咪又係回返中間

完場換人 唔該

龜識轉邊

熱刺都肯買人
屌你老母木狗

其實有無比幾個閘練過斬波

怪冰班撚樣on9

真係好垃圾 踢波要走位呢啲基本野嚟㗎啦 竟然唔識

有12m?

Take care donny

佢威爾斯都係踢左邊
友誼賽都係左邊

普b鞋都甩

教左咁耐
無逼搶 無overlap

又想做12碼聯

十二碼聯

又呃12碼

Var又出動

Rashford真係以為自己係球王

隻鞋交到戲

Bruno比人犯規先

咪撚畀12m
縱壞晒班波

12

咪撚俾啦

咁都有？

兩閘都fit 對翼柒 寧願James打左 福換vdb打右

真係諗極都唔明
一對中場都叫做頂級, 但係就死去兩邊
反而打燒味

Know ball

咁又有得攞個十二碼

人地肯接buy back clause
bale係借

蘇狗d運癲到

429000

冇鞋帶波boot造就12m（可能）

12m la diu

咁都12碼既話仲唔係12碼聯

咪撚阻我地輸波買人啦on9

Dllm

129000

-6kick一kick

無錢買人
用晒d錢買球證

冇啦

燈

又無

我地落buy back 買人比呢度屌死左啦

12碼都無

agger
依家福一拎波就停，俾完波又係原地繼續停唔走位

諗下好啦 12m

點解唔係12m

Pen la diu

no penalty no party

而家連球證都買唔到

正常

唔斷腳都唔吹

咁都有先冇天理

因為唔係

踩到甩鞋都冇12碼

鬼叫你等人用

So9冇埋啲負碌運

agger

般奴真係好垃圾 依下做乜鳩

福含撚啦

馬控撚左去邊

12m都空炮

換撚走福狗啦

等睇bruno傷鳩埋天亡我曼

射咁急做乜

無話一定要reguilon
20m telles無壞

般奴明明啱啱踢國家隊仲表現得幾好，一番曼成功同化

屌你福頭
般奴比人mark 到實一實都比

真係閪到唔想睇

馬仔控撚到咁唔撚係第一球架啦喎

老實講次撚次都要靠十二碼先有機會入波 真係好撚羞恥 一啲興奮都冇

馬

Q手輕推啫 個個防守都係咁架啦

寧願輸撚左佢
愈肉酸愈好

咁撚遲先比

motm VAR

咁都有12m嘅
和都唔光彩

福上季尾同今場表現直迫連加特

屌 笑撚死人

般狗好risky

唔係第一腳了
做左lukaku

佢係咪著過3/11/16？

bruno交咗半季貨先同化 算係咁喇

年年都一樣

福

3 9 11 16

馬呢下控波

球商=0

馬斯亞災難級

福望夠波未
走位啦，當自己messi咩

福番去派飯啦
D細路等緊你

連12m都冇撚埋

得番靠人地OG

成隊得麥圭麥tom踢得好d

好似仲衰過上年

福番去派飯未

占士同睇袋果面完全無到肉攻勢

傻福拎完波先諗點做

輸緊黎睇其他隊官宣簽人果種心情真係

死福狗又係要肯定射唔到先俾

睇下幾時燒完光環了

般奴好廢比般迷屌都話 季尾都係靠十二碼先入波vdb打佢個位仲好

你話㩒住屌而有12m都算
場場踢閪波靠球12m真係好撚羞家

馬今場都好靜

依隊波廢到笑

馬狗波都控甩。

感謝你

咁福係咩級

傻仔Shaw

場波好撚衰呀真係

福馬 有價好賣

隊波真係好撚廢
保持水準嚟講 我曼真係第一
無論夾幾耐 換邊個教練 都係行行企企

邊路攞波啲人仲企喺禁區頂 點撚樣

梳又點撚樣呀

vdb

Shaw無態

覺得般奴呢家剩係想刷助攻同入球
企係最前等運到

繼續深夜閪波既良好傳統

vdb開始後悔

vdb都無眼睇

carry左半季帶住班垃圾入前四諗住有得買人幫輕下
點知唔撚買人 比我都鳩踢算啦

Form又冇 人又唔買
人地隊隊窮過你都加強

換走沾狗入vdb先啦

屌你老母好撚廢呀

boring boring manutd
boring boring manutd

上年大炒垃圾車4蛋

真抽呀大佬

成半場波做左啲咩攻勢

Shaw好fit 應該好快刷到助攻

唔靜, 有波掂, 但廢

VDB個樣完全係上錯賊船

梳狗

屌你老母 垃圾波

對家個黑鬼中堅好大隻好高

滅世級

VDB個樣，忍笑忍得好辛苦

梳有無evra一半功力

VDB 慘撚到

佢d出波

VDB 替 占屎

Shaw

所以佢走去搞慈善
唔搞應該燒完了

今年假希望都冇

垃圾福掛靴專心派飯算啦

睇完頭先2場再睇呢場真係好大對比

vdb買機票番荷蘭啦

當呢幾日發左場夢

睇完一場想返荷蘭了

心諗廢過阿積士咁多既喂

vdb個樣好不安咁

黑方面都無

Vdb好靚仔

一個上錯船, 一個沉左船

梳勁過啦diu 所以先唔簽烈古龍

VDB: 睇完第一場波想返Ajax

所以先comment

呢句野6年前聽到而家

3成俾多

So9

麥湯啲傳波好差

綠木個樣

ajax有無set buy back clause
無謂斷送vdb生涯

D比波可唔可以準d

文西啲走位意識幾好
係出波柒啲

心諗VDS同Blind fake鳩我

Vdb望到好撚迷惘
點撚樣同依班垃圾踢

Thiago bale 利古朗 一個都射唔出去曬對家嗰到

真

淨係全勤已經做唔到
仲未計出波+頭鎚攻門

Mctom d波俾好d啦

隊波唔係前面簽人既問題
簽個sancho又點 黎到同呢班人夾 都唔走位既
另外前面後面完全無form 無戰術
收皮返去踢歐霸好過

希望在歐聯

如果唔係今季既 大家有無異議

睇成晚波,
今場曼聯係咁多隊最唔知踢緊乜鳩既波

冇form
Sob自殺緊

聞到摩三陣味

反正d翼都廢
不如轉4312啦

死冰狗真係好撚廢

波都追唔到

vdb心諗：vds你跣鳩我

都唔知踢緊d乜
有冇sob戰術分析師解釋下

踢歐霸都唔夠班啦

成隊波得普巴個狀態係幾好

VDB: 仆街中伏

要主攻就唔應該擺james正選

呢樣嘢so9都依家都仲未知？

d傳中真係得啖笑

DDG

咁都起唔到腳

Ddg

人地個防守窄撚到，快速轉邊都冇，點攻啊

無

啱架喇 咪撚買右翼啦

任人魚肉

閪龍又救

ddg

差 d 失多球

終於有球似樣

啲防守..

文西係邊？

佢係咪想退撚到個龍入面先出腳

麥湯啲基本功好廢

踢中場中完全做唔到攞波半轉身

好撚在ddg救到

閪龍

想像唔到點去打歐聯

要贏波就唔應該留james係隊

彈左喧多腳, 都唔知做乜

咁嘅波踢歐聯真係好撚好笑

地獄級

擔心下有冇入球先啦

Last man等人返都好正路

水晶宮呢球？

第一場比賽就想番阿記了

人地就猁就Thiago, 我地就麥湯

閪龍識屌人

拜仁 10:0

Vdb: VDS你個仆街陰我？

廢隊出鋼門

Ddg呢下勁

西龍靚救

我

迪迪仔開始勁返
代表我曼愈嚟愈廢

屌你老母
人地射撚埋
文西禁區頂都未到
仲慢慢散步

呢隊曼會比leeds炒幾多球

中場好多人 唔使買thiago

留佢打防反係有作用

但主攻就咪撚出佢啦

點解唔係進攻時唔係翼幫閘波
而係左右中場幫閘波
中場係中間涉入去搶點唔會仲好咩

佢有壓力架喇

福永遠唔會去爭第一點

雲達沙個hihi水鳩我

咪係唔好係咪都屌
雖然冰狗真係好撚廢

對強隊 出james係有用
但主攻james無位發揮速度

衰撚過法拉利

入到禁區都係亂黎

有勁過咩

分組賽出線都炆

傳中又廢 攻撚完唔想守

一堆球星靠個人能力踢都夠既
雖然今年真係未必入到歐霸

vdb強項係走位
但去咗隊冇人走位嘅曼

牙冰屌返ddg啦

唔換so9買咩人都冇用

想比佢打單防中串聯 又出唔到波 屌

珍

成隊波想逼上面買人姐
用心良苦

好想抽到對拜仁睇下可以輸幾多

高波竟然係冰去清

mctom好撚廢

Ddg難得有火 有指後防走位再救波

點解回防嗰個係般奴唔係普巴同睇袋嘅

條路自己揀

貨物出門，恕不退換

木狗就嚟要請保鏢

中場防守

前鋒唔搶點

用佢地黎比較係侮辱緊evra

無新閘位今年收硬皮

屌你咩細緊個幾年你訓咗？

等到同隊友疊曬位 你咪玩啦

2邊翼同閘都係唔識過人唔識出波，踢條毛

中場俾人當雪糕筒

出連狗落場跑下仲好啦，反正出占屎都係打少個

Mctom無腳波傳得準

終於明白晒點解當年daddy 只打左邊

右邊真係好撚廢

雪糕筒咁

48分鐘就角球旗

又有藉口

上半場係奧脱福玩角球旗戰術

文西有啲野睇下今場

望住條右路正撚到

所以先要買佢囉

回波位錯撚哂 仲有12碼點無人 出幾靚波都無用

右邊要普巴守到角球旗

見到今場啲後防仲女人過佢

摩佬是無gu的

大碌唔出 出文閪

踢乜撚

啲回傳柒到

中場冇分工
你教乜撚呀蘇

英超之恥
冇能力就乜x踢歐聯

on9

咪一9樣

撐so9啲人去晒邊

ddg無勁過都講得出, 反撚到傻咗咩

收皮啦佢買咩人蘇狗買咩人

攻守冇form成班往死裡打啦仆街

英國曼徹斯特中學 學界丙組

馬屎眼真係好廢，背身完全護唔到波。

懷念迪比拜四角

小組第三完成比賽

上半場都玩角球旗

半場都過唔到」

Dalot仲垃圾

媽呀
我唔想再睇啦

好撚廢呀dllm

仆街 開始眼訓

李城d進攻仲好睇

Cls

睇下有幾廢

好彩F1唔係鍾意垃利

笑撚死人咁既人腳踢乜撚歐聯

麥湯真係要浸多陣

唔講以為曼聯作客

鳩踢就返後備席啦on9
買你返黎然後等隊友carry
難怪垃圾曼唔識進步

禁區俾人過完 之後又要沙夏撚
柒撚到 不斷犯規

Dalot上場熱身廢到

好彩我係麥拿侖

文西是咪見d袋無人睇要走去睇返啊 已經輸反擊 人地波都射埋都未見佢返黎

不嬲

So 9 out!

隊波衰撚到貼地，由上至下

水晶連續兩季作客贏曼

respect

今場幾好算

熄電視算
2連敗

食撚左屎 屌佢老母西

成隊都廢到仆街

James上半場好過傻福啦

我反閪都講唔出

福頭同占士上年過人成功率top 5 worst

下晝場港超都好睇過呢場

工兵料deep咩鬼野

唔好玩,李城d 波不嬲好睇過我地

#ThankyouOle

話買Thiago
又話多人
話買reguilon 又話shaw夠頂
右翼愈睇愈火

臭福占士唔換下位 做咩柒

正！！ sob真係輸波買人

得佢走有撚用咩
諗起mata由左走到右得自己走

要出綠木 試下vdb啦 都唔知踢乜閪

後防一比人打反擊就好撚危

我真係屌你老味

成隊廢到哭

得佢一個走位有撚用咩
係人都知mark佢就得

唔好浸啦
有價好放
好撚垃圾

文西進攻算係咁
雖然防守放題

屌你老母木狗係咪諗住炒sob平過買人所以又推領隊出黎死呀
木狗格拉沙

so9係咪想學daddy輸波買人

文沙你未ready上場就講啦

幫你老母舐閪啦

留返啲錢換領隊 或者沉到排第7 跌sponsor 先醒啦傻西高層

懷念連加特一腳射死水晶宮

吹大左
都悶

原來隔離多狗jude助攻畀reyna
兩個後生仔勁撚到

So9躝啦，摩狗2號

個歐聯位真係應該比Leicester City

唔換人唔睇了

右路打佢好過臭占

屌蘇狗未
冇逼搶冇組織冇攻門

呢隊波上上下下都好有問題

Anson Kong

我哋係咪睇緊同一場波？

垃圾到仆街

唔再買人丫拿
有排你輸
買左個新人又唔出
on99

仲諗第三
踢到咁六戰全敗出局啦

你都幾撚on9反到咁

我覺得同呢場一樣

講到人地想黎咁

英超都冇邊隊柒過曼

好廢

真係未撚見過兩翼係零突破能力

咁計打少2個，連狗夠頂2個啦

好撚廢啊 dllm

屌so9識唔識變陣

Ok

仲有無人撐lindelof 反足咁多年

開咧第一場兩連敗

盲反直接無視幾年前嘅戰績

全歐洲應該都想抽到最聯

浸佢老母咩
box to box變打純dm

幾時炒領隊？

支持蘇蛇d人呢
教左咁耐都唔知佢既戰術係咩

你唔撚sick ball
左閘中場唔使買人都夠做

辛祖

想睇VDB

LM

唔算差啦

畜力節奏咁上下
分邊出波有冇咁撚難

咪係 完全唔夠班根本
想知佢同shaw係英國曼迷眼中
係咪都係有光環

一日有普巴打6號位 都係鳩 加埋馬福 走位配合差到

撚有半季咩
黎到得頭5場威吓
一摸熟你即係閪撚曬啦

射吓12碼就話carry
咁軌隻佐狗都carry啦

文西好多波踢 可惜真係佢拎襯波都無乜期待 擺明唔識攻唔識斬

都唔知做咩撚嘢 兩邊

mctom需要同fred一齊出

我鍾意老麥同RB

全隊得啊妹比較正常

係時候去比嬲嬲啦！！

前世做錯咩事先會捧曼聯？
轉會又垃圾，比賽又廢

邊關事，買一個人會唔同哂？好明顯係教練廢，球員都無鬥心

希望輸撚埋佢搏買人

勁能到

何輝講到隊波今場未入局 好呆滯，已經聽得出佢小睇波
明明隊波不嬲都係咁

真
依家廢還依家廢
咩叫無勁過

開季咁多場最廢真係曼同第一場富臨

瞓，早抖

索性收起mctom出vdb啦
Mctom防守都係靠犯規姐
有腳都識啦

咪係囉 屈鳩東傑兩隊

可唔可以再填過份問卷我寫左歐聯去到16強

James 一定要換
廢撚過lin

souza仲未收身

成隊都唔撚知踢緊咩

真
當年個個求佢唔好撚去皇馬
係未勁過洗乜咁

睇完拖肥 列斯聯 再睇埋暴聯
冇比較冇傷害

右邊個回傳翼有咩作用

我地重建左十年 仲係踢到成pet 屎咁

hi 車神

有位都唔轉身 一係盲一係個腦有事

0 戰術，行行企企

仲要占士讓福比佢打左

個領隊最撚廢 淨係識坐係到

去疤未

人又唔撚買
執柒咗佢啦

踢乜鳩自動申請降班算啦

開季第一場就踢場閪波你睇

垃圾 球球都醫院 仆街

俾你買撚到辛祖 成隊都係含柒 未見過一隊波可以咁鳩

係都木狗躝先啦

佢擺明都唔想贏 排陣都知啦

正常發揮

好過swb好多

出馬達好過出占士
死都唔信馬達，仲衰過摩佬
做乜撚野

得射波 防守
組織隱形
連登仔話浸下可以接卡膠
我驚浸浸下去左馬里亞納海溝

條撚樣十幾姓家奴

唉

小睇曼聯姐

英人踢到成pat屎咁都唔屌得架啦

雲迪碧 綠木一齊出啦 收起福占

屌你老母成班垃圾唔知踢乜鳩

不如買肥普 好過買sancho

盲反撚

練大隻左之後 技術倒退本身都唔係好

上半場黎計果場悶好多

左加閘都係得啖笑
廢到
事願出沙卡打右閘

而家文西攻守錯燃哂
攻又唔得守又唔得

左邊梳到而家都係唔識落底
走位又唔好

西波聯正常回歸

打u23算喇 反正u23咁廢 佢應該岩發揮

唔洗等下場都知輸硬啦垃圾曼

成條右路廢到無眼睇

進攻佢好過awb

不過後場永遠唔見佢

呢隊獌好撚似我踢果D衛生波
後防不停回傳

邊個仲買波衫正衰仔

支那輝 就收皮啦

占士落場除左跑仲有咩做

可唔可以換個有戰術嘅領隊

D企位衰到，真係搵你同我教都好過蘇9

收左啦 幾fit

咪一鳩樣

我地個post仲刺激過場波

投降算啦 屌你老母 成班波唔知踢乜 一味見人交到波就算 唔會走位配合 塞住晒就算 連傳個波都傳唔到 守又衰 攻又衰 富咸都好過依隊閪波

一味回傳
連速度都冇埋

睇傑志右路蘇沙鳩扭都好過james

鍾偉強就fit

對面防空晒都唔撚守佢。

擺明福扮大佬派牌

話撚左so9廢仲有冇人撐

係 出lin p mata 都好過出佢

斬乜撚 前面冇人搶點 冇人捕禁區頂

今日出哂事個兩個位就係左閘同右翼
屌你老母

雲迪碧場邊睇左半場後悔未

佢仲好意思黑面

吊點解仲可以比L2踢
廢過閪

文西攻啲企位好 又肯跑

話說猁傳jota到官宣
幾日就搞掂

呢隊波啲人唔差
個教練正常少少已經爭緊標

死症嚟 邊個教都冇辦法激起班垃圾鬥志 尤其是普福馬依幾個

左MATA 右占士
好過依家
福都零表現

怪白Lin個班弱智去食屎
成個上半場中前場柒到
防中用麥湯 普巴
做乜撚
裙路防守GG啦

真 幾過癮
仲要過到人

89分鐘換人大法，識唔識？

Mourinho hinted his influence is beginning to show in the left-back's play. "He was in front of me, and I was making every decision for him," said the Portuguese coach, per BBC Sport. "He has to change his football brain."

有冇人覺得應該請比爾沙返黎
佢啲以攻代守真係好勁

2邊出波0威脅
唔講唔知以為曼聯係贏緊果隊
慢慢猜住黎踢 又無乜配合咁

文沙中堅好過 L2完全波都唔標

So 9不嬲係紙牌黎，求其擺夠11個就得，落場自由發揮

頭先右路D球權俾晒辛祖搞真係兩個世界呀
英冠仔同文西唔MARK都唔會有威脅

戰術來

一哥勁撚過福狗

開季睇咁多場英超，最撚悶呢場

傑有個反擊得兩條友跑

痴撚線

Between 都係嗰句，曼簽一仔算啦，橫掂乜錢都唔肯比

放心
一定有
實spin去唔買sancho度

呢個fit開

排陣會影響d人唔識走位？
以為打緊fifa呀？
收皮啦so9
佢唔提場，似係因為佢都唔知應該點樣教走位

中場講波係lily定喜般

shaw肥到咁都有踢

班大帝點肯聽佢枝笛

講真成隊正常傳到波嘅得普巴同般奴
但般奴都開始玩9斬係咩事

我寧願收起James出VDB

踢41212 換走福占 換vdb恩hello入黎啦

算啦當我無講過咪又係4231

駁唔刀

掉轉好啲

守波焗前去好過 後面仲有兩個 下下係後面等好on9

費sir仲要有係現場
呢班垃圾真係無性
踢到成pat屎咁
係咪要激到費sir入廠?!

個教練正常少少上年已經奪左三個標

重建完又重建 唉

鐘偉強撚完丹尼再撚球霸好撚勁

其實最柒反而係妹
基本上零輸送零防守 現啲位又撞哂福馬
逗後又俾唔到咩波

一哥個中柱

講真都唔係好關球員質素事
走動少 中場少去邊同翼閘配合 邊路拎波禁區無人
仲未講迫搶永遠mark少個 高波無人執second波
季尾講嘅問題到開季都無改善過

瞓先聽日返工

So9買佢未
Rw 勁過james

LILY

就係佢諗住買一個
點知隊波起碼要買番11個

Mctom我當唔岩位算
Shaw廢左咁多季 失左咁多球呢d波都有得留低

人渣教進攻係勁

防中用mctom都比人禁撚住屌到咁
仲話vdb pogba bruno一齊出

講真shaw斷腳係好慘
但呢幾年真係完全唔夠班
淨係工兵馬駁下腳
落到底都唔識傳中 淨係回傳

係打錯

前場柒不嬲依度扮睇唔到

爭咩呀 11個全部都垃圾

真已經冇乜理佢踢成點

冇期望但照留個名先

進攻正常
防守唔想講

一早要out la

普巴係想踢好波嘅

v92 摩都教唔掂 仲想要邊個

一個就老 一個就廢開

山狗一場就想走
VDB半場就想走

呢度咁多港超痴線佬

踢到咁上季第4
真係奇蹟
護級啦

啲問題講撚到口臭
仲係冇解決
一係賣走馬福
一係換教練團

佢英文都未識講，我地咁多英撚

堅蛇唔放

開始懷疑唔係曼聯唔買人
係啲人唔想嚟曼

今場佢得個人能力, 但大局好差

Lee個係事實，你炒佢都無意思

咪無限loop再重建囉

應該被人拎槍指住Agree personal terms

踢緊主攻都冇位俾佢爆
所以一開始排陣已經錯咗

真，果球回傳都係ddg害佢
應該一早跑出黎殺，唔使linde頂

大撚把人撐
之前係度屌蘇狗唔換人
比人屌番,問我可以換邊個改變戰局

今時今日仲出妹，係愛啊

熱刺幫人練兵得15m賺

左右閘又垃圾
左右翼更加垃圾
福頭愈黎愈on9 又無走位 又hold波 下下fake 大位
Jane就爆右落底出鳩波
屌你老母咩鳩陣黎

我心諗 佢壓前啲逼 人地冇機會啦
依加唔上唔落

試下頂漸凍人踢中堅。

一仔高左好多
成米8幾
又有速度又有技術

個中場係柒到仆街 但失波就怪後防

睇完熱刺套野好好奇so9平時半場會點鼓勵隊波

三場都係一出閪龍就輸
用羅美路好地地

So狗木狗一齊lan啦唔識換人 冇戰術已經死罪啦 我老豆教都好過佢

笑你老母

其實最大問題真係冇個CARRICK咁既角色去後場過渡,加速/減速,長傳/短傳,連結縱線同橫線,下下靠CB推前,根本冰人/麥龜都係廢,雙閘又無中攻能力,下下係後場ON99咁
無論普巴,BRUNO,MCTOM,FRED都唔係呢類, MATIC類似但都唔係個種
見到利狗有THIAGO同HENDERSON就葡萄

麥湯屎過妹好多

d 波去左禁區頂人人就睇波等傳
唔走位打條毛

中point

不嬲高

今場擺撚到明唔想贏架啦 屌乜9 一早都知輸波買人

就算買到sancho 結果都係一樣，可能左右攻得平衡啲，但翼閘一係無互動，一係明顯到上面，

睇女仲好

咁你慳返啲錢都得

第二個F7

一齊做啦屌

今場最正常係文西

上季第3喎

坦白講買左都唔係長遠
不過好過冇咁解
叫做用個人能力頂得陣
長遠真係要有form
不過我曼重建10年都未有
都唔好奢望會有

Pin呢句啦屌

費sir吹風筒

見撚到對波咁撚trash 冇乜心機踢

安76

麥湯咪又係追波踢

擺多個多攻好過

佢啲波好慢 要人地埋到黎先俾

上季係呢度屌丫普巴比人屌番轉頭

費蛇用廿幾年建立隊波既名聲同吸金力
唔知會畀木狗用幾多年敗晒呢

Jones rojo lin換ok?

真係好意思讓人-1/1.5

喊嚟

換James 出vdb 或Greenwood

咁都叫睇唔到咩
師兄盲嘅？

瞓唔瞓好，大家幾點起身

第一下頭槌就miss
有下頭槌自殺式回傳
比人出到波輸

吊你45分鐘三大個error起碼

點解普巴冇肺炎Buff

一仔真係唔錯

球霸同冰人一樣咁西

而家有VDB啦, 半場換未?

冇話支唔支持
你咪又換人囉
換完教練又有咩分別
格狗閪足咁多年都可以繼續咁串都因為成功用教練做擋箭牌
最緊要球迷又受呢套

防守就全隊都食晒屎啦

李志堅啦

官方fb屌到

成隊波最fit係佢
仲要硬淨左 對抗性好左

Mason Greenwood is warming up in his kit at half-time #mulive

福 廢
占 好廢
冰人 好撚廢
蘇狗 好撚柒廢

坐緊到睇手機炸

呢個真

Leeds啲人好勁？一樣精彩

姐係咁
淨係想問下
蘇狗上任到依家有邊一次贏波係因為排陣同調動

反而妹係3個中場入面最差嗰個

丹尼仲踢緊50未

請堅爸黎代蘇蛇咪得

東方大把人材啦 洗撚要你呢啲

記撚錯
唔相信有第3

半埸最好波佢

下半場vdb換麥湯，占換木

全速逼波正

預料之中

咪搞笑啦
我就唔撚柒信
廢就廢

就係要咁樣！！ 相信sob輸波買人

6點

Good performance by james

一定唔會有halo
唔知得罪左so9 d乜

G持

7成4控球有鳩用 都打唔入

球霸西開

踢左閘有啲浪費

仲有埋大隻同右腳

啲決定都好咗

一個簡單build up play都做唔到
原來原因就係冇買到億2嘅sancho?

39

即係fred

唔係人地黎唔黎既問題，簽VDB又話中場夠人
Thiago又話人地30歲阻後生上位，
Reguilon又話左閘唔緊要。
如果有人肯黎又有級數既就咪咁撚多嗲啦

球員唔識走位都關格狗事？
解釋下，想知多

半場最差：mctom
俾波差走位差視野差防守差

睇得出禁區附近嘅走位有改善，配合有心思，但係中後場運個波上前面好困難好垃圾，其中mctom 係主要原因之一，我敢講下半場mctom 換vdb , james 換木，進攻會好好多

半場最好：shaw
同rashford/martial /bruno 都配合得好

被人出到波同條頸無力有少少責任
但係last man清走zaha個波出底線都好屌

東方唔放啦

一日冇6號位一日都收皮,卡神出山啦

你咪睇下依度幾多人護住福馬普般

咁要成隊東狗帶過黎曼了

Mark少個咪因為隊長跑唔到要係後面逗囉

其實得3中堅打防反先得, 破大巴9成都係靠個人能力

屌你老母今場打埋左翼添阿夠屈機未
40歲爆佢

但東方唔放可惜

Lin 好似入過傑志波

長腿lily

下個post名

叫蘇9上左DoF先啦

講到尾咪就係教練同form

搵普巴打 完全唔得啦

米鳩啦熊清

唔燃知，人地真曼都唔出

打返雙箭頭唔得咩

前面不嬲都唔到華人踢

Mctom 同 james 真係海軍鬥水兵

FRED只可以靠勤力去左右連結,但一向前傳佢就收得皮

ok你比左靈感我開

買左sancho極其量係右邊出波好 d 但成隊個 form成上年一樣靠個人 睇多半場就知會唔會換領隊

領隊唔換 比埋c朗美斯你都冇撚用啦

Both 7 la diu

快d搵人解釋下點樣管理層搞到班球員唔識走位

WELCOME GIGGS

未必關事
睇ig啲comment, 好多外國曼迷都覺得halo就係backup球員, 唔求得咁多, 同埋認為佢表現高係值得坐bench
好撚痴線

希望即刻換

碌木比賽衫熱身

普巴廢左咁耐，仲場場拎正牌打正選

今場白Lin除咗球頭鎚都算係咁
下下要拉出去幫文西普巴補位

仆街 成隊都30幾人

我要買gtr

Sor 柒左唔好意思
我係想講係呢隊費sir後既不嬲都係咁廢
有勁過咩 anyway 柒左屌細力d

一開始比佢吸經先擺左閘姐
正路應該之後比佢踢返上去

Mctom點會差過james

最多人護shaw
睇到眼冤
完全唔識出波 守又唔係守得好

有咩慘得過隊波有個廢LIN?
係有兩個廢LIN

梳都叫好真識波

Sob: 唔輸點買人？你睇熱刺？

1001

反而輸波就因為佢啦
屌你有啲陣一排出嚟
球迷都知輸鳩硬啦
屌佢老母

浪費左佢,唔係打6號位既人,佢真係O岩打8號,離遠左禁區佢得番一招長傳

基本上真係靠個人能力同12碼
完全唔關排陣同調動事

幾時有人去私了木狗
呢條仆街呢幾年擺明想整靚盤數
到第日隊波冇晒吸金力變垃圾既時候
佢就已經賺狗拍拍籮柚走

咁快

So sir嚟㗎 唔好傻啦

要av緯啦不如
還掂仲未有班落

全隊都咁廢 都唔知出咩打正選

又空降黃威做隊長

陣中黎講matic係最好選擇

我幾時話關佢事
So9閪一回事
但不停loop不停炒教練真係好？
咁多年都證明咗唔work

攞唔攞到個質素好啲既出黎？

迫搶關龜咩事，你睇下壓前迫搶永遠右邊都有一隻空晒畀人傳，傳咗個波1秒先有人拍埋去

佢咁多年都唔識出波， 都唔知隻腳係咪廢既

發緊夢？8x分換3個

你

不如搵人開定先
一陣又有P牌中

可能管理層落左ORDER唔畀練走位

咪返左流浪囉

前面用乜人同佢自爆有關？
廢鬥廢L2神早要賣

無form無走位，個個基本功又差 般奴應該都後悔緊

睇下安76隊愛記就知教練嘅重要性
人哋夠冇翼啦
位對位比較咪又係差唔多 甚至我哋仲要好少少添

蘇狗lan未

呃飯食都唔炒得

7x換5個都試過啦

不完美 可接受 最緊要開心

仆街究竟要睇多幾多年西波

成個form 後場要多個 前場咪少個

唔開唔好搶1001唔該

無話咩信唔信，英超前兩場開熱門 尾場 斷過關飛係常識

加上今場擺個陣都知要輸波買人，
隊波本身又受咁多負新聞影響士氣本身就差

種種因素真係一早就知係失分場 無比個期望去睇
反而想輸柒d等高層驚下仲好

5:2 嗰場

AV

相反so9 分鐘港超都教唔掂

碌木着緊比賽衫熱身中

屌 等0230睇拿度好過呢隊垃圾
有普般都咁撚垃圾

90+2 先啦 好趕咩

是但啦

名教練請過名宿又請埋
重建左咁多年都係咁
格拉沙木狗係賤人中既賤人
將曼聯搾乾搾淨

但係有右翼用 艾華頓

猁用左幾多年，我地咪要幾多年

一對中堅同傻福未一樣

助攻1001

斷過腳 包容下

Fred交波其實無乜問題
最大問題係護球差，踢果個位護球差死得

quit lo

fake過卡神射死角

終於有辛祖

打密集 唔撚跑動 都唔知發咩春夢

係,但MATIC後場連上前場靠既大多數係身位帶波
長傳係個腳經典反擊

再走囉咩呀 垃垃食屎啦

V92 上身?

跟！

7成4控球係曬後面9猜 真係無意思

你on9 邊忽有自爆 擋唔到傳中叫自爆？

包佢老母咩幾多年呀

格拉沙就係想渣乾隊波

廢咪炒有咩問題
炒唔係錯 炒完換個岩用嘅先係重點
軌夠成日炒領隊 咪又係run得到